消防 9•29又 「點錯數」！？ 金鐘版「靈堂」可以 Ready

Link: 冇知覺+失禁義士冇送院

繼8.31太子後
消防應該又「點錯數」
金鐘版靈堂準備好未？

人死時會失禁

未必 但失禁一定代表個腦傷左

腦或脊椎神經(？)

係

好可能係頸椎比人打斷

推

一定要追查落去呀